Można uruchomić plik polecenuiem: 
java -jar sum.jar 'sciezka_do_pliku', np. java -jar sum.jar 'java_Plik z danymi.txt'.

Większość czasu straciłem na problemie ze Scanner'em, który nie wczytywał wszystkich lini. 
Kłopot był w pewnym obszarze pliku. Ciekawi mnie, co było przyczyną takiego zachowania.
Czy były to jakieś specjalne znaki?
